到底有無人知今次地鐵壞咩攪咁耐都未整好

有無地鐵既人入黎講下

又係壞cisco router?

咩黎？